{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 정관 호텔 세븐브릭스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 チェックインしてチェックアウトする時間を守ってください。 予約する際に注意しなければならないこともあります。 人数が基準を超えると追加料金が発生し、退室時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。 また、ホテルでは男女同室での宿泊の際に身分証明書を確認することができますので、ご注意ください。 身分証明書を持ってこないと入室を拒否される場合があり、予約をキャンセルする場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 そして、夜にうるさく騒音を起こすと退室措置を受けることもありますので、静かに過ごしてください。 客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 もし複数の一泊をする場合、追加1万ウォンずつ追加料金が発生します。 チェックインすると、次のような特典を受けることができます。 駐車場をご利用いただけますし、全客室ではYOUTUBEとNETFLIXをご覧いただけます。 また、24時間無料でカフェを利用することができ、一体型高級ウォッシュレットと高級バスタブを全ての客室で使用することができます。 そしてアメニティも無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "人数が基準を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "ホテルでは男女同室での宿泊の際に身分証明書を確認することができますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持ってこない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持ってこないと入室を拒否される場合があり、予約をキャンセルする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜にうるさく騒音を起こすとどうなりますか？",
            "answer": "夜にうるさく騒音を起こすと退室措置を受けることもありますので、静かに過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損したり盗まれたりするとどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "複数の一泊をする場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "もし複数の一泊をする場合、追加1万ウォンずつ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に受ける特典は何ですか？",
            "answer": "チェックインすると、駐車場をご利用いただけますし、全客室ではYOUTUBEとNETFLIXをご覧いただけます。また、24時間無料でカフェを利用することができ、一体型高級ウォッシュレットと高級バスタブを全ての客室で使用することができます。そしてアメニティも無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 507
    }
}